facebook被鎖30日，忽然提早解封你哋早前出事既查下

facebook被鎖30日，本來鎖到9月，我同我朋友依家忽然提早解封，刪走既反警帖文全部出番晒黎，你成班早排俾人封鎖晒既兄弟查下。

似乎嘈到美國總公司嗰邊做緊嘢， 管理香港facebook嗰班大陸人應該畀人 炒咗。
亂封，亂鎖，亂禁言，既人全部解除番。

炒鳩班支那狗啦

似乎真係做咗嘢
我之前反警嗰啲post全部復原返

我記得上星期有班巴打畀人ban咗

各位麻煩check一check facebook睇睇有冇解鎖
我有一個朋友已經救返個facebook

就算真係解ban 啲po出返黎 都唔好太樂觀 人地阿頭朱閪本人都奶共

狗總屋有文職既 佢地都有人睇唔過眼

屌冇睇名添原來黑警開post

搞錯咗啦條友攞張圖嚟老屈我
FC左先
我一早解釋咗張圖唔係我影㗎 係中學舊同學群組收到

佢再係咁我諗住轉
痴撚線 果陣report極都唔banned, 反而黑警片就勁快做野

OTP 真係少見咗班大陸友woo

係，我就係因為反警俾人搞鎖左FB
好在解番

早就應該啦，叫人做曱甴嗰啲又唔見佢鎖

但朱西伯格好似都奶共。。。

Ig d po cm入面［查看之前的留言］ 好多得返d蝗既留言
好多cm入面既cm load唔到出黎

奶共之餘
國際風向都係屌 HKPF

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）